矮矮地既四眼肥妹仔真係好正。。。

矮矮地既四眼肥妹仔好正

唔怪得你老母咁正